64係咪一年一度回歸紀念日？

每逢64,就會講我係中國人丫屌

此po動物成份為0%

你入左黎咪100%

幾時變咗大人物

100%狗

你食屎狗

辣油浸龜頭